［警世］2020要贏 必須警惕有120萬既藍絲票

2015年區選保皇黨有79萬票
2016年立會保皇黨有87萬票
今屆比2015區選增加51%
比2016立會增加37%
今日香港係已經禮崩樂壞
卻有4成人企政府個邊
今次大勝係贏在單議席單票制
如果場抗爭要贏落去 呢d票爭取唔到
咁就必須諗辦法分化離間打散佢地
掌心雷種票老人院以外
其實真係好多真心藍絲死都支持政府

1成應該係種出黎
3成係廢老加支那豬

你睇下隔離個洗白POST
政府搵幾件蛋散上黎洗白
問題票一日搞唔掂一日都冇可能有真普選

元朗屏山北 問題選票改結果 1票之差
藍田 問題選票改結果 投票人數不符
九龍城愛俊 問題選票改結果 投票人數不符
愛俊最大問題係有人數住最後一個鐘
屯門景興 / 連點兩次都唔岩投票人數
青衣盛康 / 不公開544張問題選票
深水埗南昌中/ 140張問題選票改結果

Push

拉一派打一派收買一派

後生嘅 要帶埋屋企人去投黃色!!

立法會派人假扮中立建制去對面票
可以趁依家開始組黨